而家d香港人真係以為住私樓就係大晒

我老豆一個禮拜之前開始返yoho嘅看更
琴日佢俾人炒咗
炒佢既原因竟然係有住客投訴佢無幫手開門
乜而家d人咁撚濕鳩？投訴一次就要即時解僱
仲有自己禁密碼開門唔係住客嘅責任嚟咩？

屌你老母垃圾港鐵

祝果個經理叫雞生性病
港鐵高層死全家

唔係請你老豆番嚟坐啊?

認得嘅住客一定幫手開門 但係佢返得一個禮拜你覺得佢可以記到幾多個

中產不嬲係最多仆街既階層

真係多謝果個住客又令到我老竇無左份工

啱 住地鐵站上蓋就以為自己好有錢
真係得香港人咁撚閪

唉 我老豆仲要買cancer藥食 無左份工點算......

住錦繡果d廢中仲顛 當自己真係大帝

願聞其詳

香港人就係小小事乜撚都鐘意投訴
其實唔關有唔有錢事

利申 我唔係呢d人
一 兩年先投訴一次
仲要係好嚴重個d

佢返得一個禮拜炸.......

個個幫手開門又驚有賊仔入去
唔開門又屌唔幫手開門
玩晒啦

而家啲私樓你拍完卡啲看更都企定門口幫你開
懶係酒店式咁
同公屋居屋啲看更差好多,唔係見人就放

一個敢投訴
一個敢炒
你覺得係唔係大哂

其實我一向都唔明點解啲阿叔從來都唔會撳密碼 係咁敲門 佢自己唔撳都唔緊要 仲要唔俾人撳 擋鬼住哂 記八卦就咁撚清楚 但返屋企嘅4位密碼就記唔到？

做公屋看更lo

港鐵個d係明知你係住客都要你拍卡或者禁密碼

香港廢老 你懂的

到到都係啦
至少我呢幾住幾次唔同屋苑都係

保安咁撚難請都炒

做單橦式或公屋盤啦
夠hea

所以港鐵正一垃圾

出名既閪盤唔做都擺啦
你係錫老豆既就唔忍心佢做閪盤受罪，
寧願人工低啲做工廈好過啦

Yoho 好多收地唔撚使做既人 仲仆街個班中產

保安係好慘，賓妹都屌得你

利申 做過工程部

只怪你老豆仔都生埋 人生經驗都仲未夠

本身唔知 而家知道左就真係覺得好彩
拿拿林搵過第二份

佢本來又唔係醒目聰明個d 無得怪架喎

深感同情
中產真係好多仆街

樓主你做野未 如果未嘅話你老豆都幾慘 但都唔驚嘅大把人請保安

ive最後一年

搵返另一份囉

本身冇諗住咁仆街
而家真係知好仆街

唯有係咁

yoho 要求應該無咁高wo 你估深灣貝沙灣咩
會唔會係有其他原因

做看更不嬲大部分時間都係坐啦
某啲時段巡樓啫，或者都係處理住客問題

yoho呢種入門級私樓大撚把西人
有小小錢以為大爺

香港人本身都仆街
YOHO果班有DD咁多錢懶係中產就係香港人中既仆街之最

老竇就係咁同我講 咁我信佢既

深感認同

Btw住yoho啲人真係以為自己好高尚

利申：住唔起

保安呢行容易搵啦驚乜柒
應該返去屌柒個經理屌埋個客

你知唔知香港人個個都以為自己好大袋架

投訴一次即炒
小心炒車

邊有人會炒看更，炒左邊個做，根本請唔夠人。有投訴最多掉下位。

我老豆又係個d怕事既人 算啦

慘 投訴返個經理囉，
為咗啖氣都要

或者

元朗當自己係半山咩

住私樓D人好冷漠

香港地大把哩啲偽有錢佬喇
連登都大把

呢班人應該唔少捱到中年係啲大公司做緊中高層 以撚為自己睇緊好大盤數下面好多馬好有影響力 所以都串串地 又唔知一街都係佢呢種level嘅人

真 而家係冇鄰居哩個概念

我意思係無可能投訴一次就炒 請完一個人一星期因為投訴一次就炒係好唔抵 yoho 未高級到咁易就炒人

香港人好有人情味

去到上流 或者草根又會好返d
唯獨係中層 特別孤寒 特別尖酸刻薄

屌元朗區，好話唔好聽就係新界牛屎區
仲要唔算貴，萬幾蚊呎
屌你話高級嗰啲真係見識少，講出嚟都比人笑啦

呢D撚樣10個有7,8個咪去旅行聲大大周圍R著數既人
有少少錢又唔撚係好富貴 又唔捨得比錢要周圍R R唔到就LUR地扭計

香港地搵份保安應該唔難
不過要好pay 同埋短工時 二者可能只能取一

住私樓唔大晒唔通住公屋先大晒？

元朗黎講咪算豪宅囉

真係富貴果班唔會好似呢班友咁撚大袋
低調既人多D

救生員都係咁
我朋友嗰單係因為俾啲南亞小朋友咁啱用晒沖身既位
有個叔發爛炸話點解無晒位
跟住去管理處投訴我個frd

唉 點解可以咁無理取鬧

同意

管理處俾張卡你做得card access就係俾你班撚屌自己拍

真係痴撚線，咁都投訴

香港人寬己嚴人

Guest is god

然後有賊就話保安差

自己住d 好cheap 既私人樓唔敢同人講
比人知道左就以為你好有錢

其實又要供又細又殘
果陣幾十萬買間公屋好撚過

接觸得多香港賤人中產

就會覺得應該完全消滅香港人

夠唔夠公屋多

地鐵盤全部都閪

住客：管理費年年加
管理公司：年年勝

所以報應咪報番落你老豆囉

公屋係多癡線佬
講賤格講仆街D偽有錢佬中產都算係集合晒香港人所有缺點既精華

Yoho仲要已經係好撚平ge私樓

因為呢啲嘢投訴又on9咗啲
不過講真嗰句人地俾咗管理費包昨的確有權投訴

有部分香港人真係好撚閪

yoho 都叫入門級 你食撚左屎?

因為我見到你老豆返工坐係度玩candy crush

可能人哋住緊半山 唔明我地呢d民間疾苦

屌你我老竇唔打機架

呢啲仆街住戶等生天收，btw，元朗我覺得無咁好做，住戶係衰格啲

祝巴打爸爸身體健康

咁都仲返工

因為我住元朗 咁費事舟車勞頓啦

btw多謝巴打

YOHO好平咋喎

冇辦法 屋企無錢
以前老母有間村屋收租
幾年前賣咗用黎買藥
老母又唔肯返工
咁所以咪要老竇自己來.....

元朗黎講無得輸

當然其實出少少連海之戀都比唔起喇

一來間野on9,二來我相信本身上面睇你老豆唔順眼先借啲嘢踢走

見人入黎就應該開 除咗送貨

投訴冇問題，但要合理
首先要清楚返保安揸正嚟做，係唔絶對應該主動開門俾人，所以唔開係絶對冇問題。

但經理睇怕係驚得罪住客先雞樓主老豆。

唔好話yoho 呢d靚私樓
有D香港人住舊式單棟私樓都睇唔起人咁款
搞到大廈看更冇個做得長

叫你爸爸返尚悅好過，唔洗規定開門，唔開都無人屌

其他唔清楚，不過我以前住嗰度一個月5000幾蚊管理費，係會有保安主動開門禁電梯，出入會打招呼，聽講係管理公司要求，而且佢收地2萬幾一個月

可以話你看yoho唔係

我住果到個看更日日打機睇片唔開門都無人抄佢，不過我個到大堂無冷氣，係咪窮人心地好d，我見朝早仲有人同d看更講早晨

yoho都唔叫入門？大西北私樓

開係人情，唔開係道理

俾咁多錢管理費唔洗做啊？

天鑄一落車，看更著住西裝跑過黎幫我開門添，成皮野管理費，搞到啲住客個格好鬼串

可以話你聽請你番黎要求你做咩 你做唔到咪炒你

10k-12k呎唔叫入門級私樓叫乜

香港有錢大晒

業主可以要求管理公司要求保安開門架，業主比管理費架
比咗錢都唔要求得，痴撚線

Yoho去到自己住嗰座都要啪多次咭，除非你同個看更本身熟

屌你老豆 縮埋一舊

唔怪得知呢排yoho d看更好似發左癲咁啦
一出𨋢就狂問你去邊座
又要等佢應機 on99
我去做野
拎住張大廈証
仲check乜鳩

你講嘅只係常規，常規可以改變

有d阿叔係咁
有次我收工返屋企
個阿叔係我前面我咪諗住佢拍卡我跟住佢行算
點知佢係就咁行埋去開門
個實q又未有反應
佢之後係度拍d玻璃
拍到人地開門俾佢為止

平時d保安大部分都會幫我開
朝早又講早晨
收工仲:返黎啦

Yoho 住戶拍卡唔使禁密碼

收皮啦閪客

明明個個都會有八達通 點解連拍卡都懶

天鑄同yoho差幾個level

閪客都係養出黎

只係講比你聽個事實 就鬧人

yoho 都唔入門你屋企攞緊老綜？

私樓而家個個都要拍卡，點會要保安認人主動開門？

如果件事係真，管理公司問題大好多喎

係，所以有時見到看更同yoho啲牛屎佬打招呼，佢地仲要唔理人，鄉下仔真係鄉下仔，有乜優越感

我住個d舊樓，用個藍色token開門，但前門個看更係唔係都㩒制開門

應該提一提個保安先嘅，唔洗一黎就投訴

有冇咁誇張呀，我樓下嗰啲淨係幫住戶拉門，工人買嘢如果唔係有BB車都唔會幫手開冇禮貌嗰啲星期日過隔離座另一個賓賓屋企開p，打對講機冇業主確認直情唔俾上

比嗰少少臭錢當自己大爺

真係有錢洗撚買到咁偏遠 唔出返九龍區？

我住私樓 太夜翻 嘈到個看間訓 屌人添

深灣軒自從俾人一野老爆左咁多個單位都嚴左

唔好咁
可能佢就係化我講中個種人
存十年錢買到yoho
自以為人上人

我老豆返日頭

明明自己個仔未夠秤入gym room
比我捉到話我地幾時改左規矩
仲屌我 痴線

Yoho起馬一半唔係中產 以前百幾二百就買到

好多住客一入泥就指住自己個鼻

唔撚去勞記投訴？

抄po都咁多人認真覆

Yoho 公屋換樓多 何來中產

當年買嘅轉曬手喇，睇返交易就知，上年兩房都要700幾萬，對於市區人黎講係恩物

住上蓋私樓要買到去元朗都知咩質素啦啦 平過市區一大截就唔好認自己中產啦笑撚死人咩

Grand yoho or yoho midtown or yoho town?

吓, 住元朗都叫中產
而家中產要求咁低

其實最仆街係樓主
老豆生cancer仲要佢出去做野搵藥錢

地鐵站上蓋嘅私樓
除咗九龍站上面個堆之外都應該無乜真係啲好有錢嘅人會住

西鐵線個啲更加唔使講

知唔知私樓管理費交緊幾多
呢D 係應份

公屋撚都當啲保安係狗啦，揸住香港身分證不論種族都係咁仆街

屌你我仲讀緊書呀

YOHO 係都係窮中產啦
大西北

yoho town定GRAND YOHO先
差好遠

應該話真正中産點會貪鐵路盤，出入自己有車

反而瓏門都有垃圾房lift，grand yoho無

Yoho都叫中產

咪係囉
元朗私樓係LOSER先住啦

窮人諗法真神奇

鄧你阿爸唔抵呀

你係咁為佢著想 就會比心機讀書啦 洗咩讀ive

其實住地鐵站上蓋真係咁好咩?

貪屋企樓下人多?

唔L係呀
乜依家住大西北都可以吹奏
咁住港島果啲人叫咩
yoho最多叫普通中產 唔係有錢囉
利申 住大西北

無錯，樓主老豆被人炒係樓主唔讀書嘅錯，樓主正仆街，無為老豆著想

番工方便囉

midtown

真唔真，除左常駐果d 呀姐無人開門比我

利申:住 Yoho

M幾座?

熟左就話開門姐 做得個一陣點認得住客個樣

點解我待遇同你唔同

Yoho 係新鴻基，如果冇記錯應該係康業/帝譽果D，新人有舊人孖住做七日，投訴冇犯法最多調其他post坐，去其他座都唔炒，會唔會係你老竇覺得辛苦唔玩

正常做得唔係好耐
唔認得客唔開門好正常
可以請個住戶拍卡 (做哂手勢遞手請住戶拍卡)
如果做足 就算住戶投訴 管理處都唔會炒個保安
管理處真係會睇返cctv了解當時保安既身體語言
就算頂唔住住戶投訴 至多叫保安主管調佢去其他位

如果炒左 同hr解釋好麻煩 因為唔認得客唔開門唔係犯錯
如果你老豆搞到去勞工署 管理處班人仲麻煩 哂好多時間做hearing
所以好少會以宜個理由炒人

真係炒既 多數係態度問題
或者不滿主管訓示

利申: 做(有工人lift)屋苑既物管
唔明點解你地覺得有貨lift就高級

on9 大把保安請人wo

你老豆會唔會考慮機場保安 都幾得閒

以前做過KS物管
照道理KS好少炒人
你老豆得罪咗VIP？

初初開Yoho 我記得好似撞正雷曼，嗰陣時好撚平如果冇記錯嗰期新鴻基啲盤有兩年免息免供

中產好多都咁
平日做開比人夾果個

好多野都忍唔到

當年1期400幾尺兩房好似係1球

窮中產先多扮大袋

其實真係懶高貴人一等
我就唔需要咁既待遇
人人即使做唔同工作
都平等及唔需要特別咁「好」服務
就算是看更唔覺得要做到幫手開門咁
除非好多野好論盡啦⋯⋯

咁住地鐵站附近都得㗎

起碼唔係一落樓就商場

有冇方法可以收班仆街皮？

最撚on9 係d老細
投訴都分合唔合理下話
唔合理都要員工硬食？

依家GRAND 500尺兩房過千萬
真係可以係港島買平少少既舊樓

咁我都有朋友住yoho
都有好人既 ...
唔好我都唔同佢做朋友啦⋯⋯

買哂d樓等佢地無得住

你過黎跳落去，包跌

感覺只係求其搵個籍口郁你老豆
如果咁容易炒人怕且香港無邊棟住宅會請到保安
應該有其他原因但又唔方便講

去過啲港鐵上蓋私樓係住客拍卡
看更一定要同人開門除非電話/對講機講緊唔得閒
yoho係唔係咁就唔知啦

可能我老豆真係做錯咗d嘢 但係佢唔同我講

其實比到過千萬我買荃灣西好過

腥港豬自己累鬥累 , 得益既永遠係有錢佬同地產霸權

我GY, 你呢？

拍完卡 看更要幫佢拉大門

都係住公屋好 夠人情味

睇下佢炒得幾多個？西客都唔識管

諗起伊莎貝拉

唔係睇你唔起，係睇你唔到

dllm yoho 有幾撚高級呀 on9
tko 新樓都貴過佢啦

我自己覺得可能關個病事
但佢地又唔可能擺明同你講話因為cancer而炒你老豆
因為隨時被你老豆告返轉頭

你開咗到時咪又話你做咩亂放人入黎
根本做又死唔做又死

依家係咩都要做service 比多左人工你 你做唔倒咪炒囉 掉返轉你老豆大可以要求小啲去工屋做保安 不過你係屌都屌間公司啦一個nobody 一次投訴即炒？？？定係唔止咁小事

你屌我做乜

香港人: 係架喇, 我有錢比得起千零萬我就係上等人啦, 你唔鐘意咪儲錢買獨立屋囉

其實好多人唔係買唔買得起既問題 係住開果區唔捨得搬走
買得葡萄園,錦繡,加州,grand yoho果D我相信要買其他區唔難

呢個有得諗 去勞工處告佢啦

祝條仆街死全家

Face ID?

得罪講句
如果填申請表果陣你老豆冇隱瞞病情 寫左落去
公司應該未必會請
貪你拎病假咩

你以為香港人真係好高質啊？
企撚開啲啦，屌你老母香港人

香港人歇斯底里都有好多支那劣質基因

諗起劉馬車去yoho mall做，比人投訴即刻比人炒咗

不嬲都係自己拍卡/禁密碼架啦
如果下下都要看更開門 咁不如直接打開道門自出自入囉
一陣畀人爆格又賴個看更隨便開門比人入
屌 乜都佢地講晒 不過唔係個個住私樓都咁賤 總有好人

保安行業唔難搵工嘅 加油呀

窮人一樣中意投訴

btw , 郁D投訴正仆街

屋邨咩，襟密碼
私樓多數有卡嘟

住yoho都係中產

新式私樓就係, 舊少少全部禁密碼

你爸唔識開門 點養你爸呀

好心啦 住Yoho 就咪大大聲

以為上等人
得罪講句
美孚新邨幾廿年樓仲高級過你
已經住得遠 專心啲搵錢 搬番出市區啦
搞咁多嘢

住新樓果班好鍾意投訴, 文化問題.
有能力搵錢, 真係大撚晒
果班人真係搵機好容易, 靠炒賣.

i mean 個個客

俾起公屋高一級
根本就係連市區居屋都買唔起
唔明班友做咩當自己中產上等人

真 住開牛屎地區唔捨得走
雖然出親去返工返學都要騎牛
但住慣郊區就唔會想返市區
市區一出門口四圍都人地方又細

Yoho關港鐵咩事

成個post勁多公屋仔 以為真係開門直接俾人入 拍完卡 保安唔開門咪入哂囉 幾千蚊管理費 真係公屋保安咩 個管理費都貴過公屋租 肯定俾勁多人投訴又屢勸不改先投訴

俾咗管理費大哂？
唔開俾你係保安理由。
你冇帶卡拍門叫保安開俾你入，入到大堂人地唔認得你係咪住客可以要求你出示住户証/會所卡對埋名先放你上樓都仲得。
係咪都開仲洗乜要套door access system

新起棟棟都門口靚，屋企陰功 細過公屋

住公屋？ 住客拍完卡係要即刻開門 保安要企定門口準備

去渣的士啦叫你老豆 起碼唔洗受氣

無話大哂
無話冇帶卡要俾我入

睇你咩Grade 貝沙灣當然有 Yoho真係唔識

一定搵到
好過做呢啲西公司
而家唔周你老豆 遲下有其他野周
你老豆咁樣壓力會好大 對個病又唔好 唔做係好事

你當自己住酒店咩😂

老豆之前揸貨櫃車 就係因為有cancer先轉工

家陣俾咗管理費 要求開門都唔俾

我永遠唔會既大廈個密碼

公司請你返嚟hea過生活？食撚屎啦

無wor

其實住私樓有幾威
dllm 管理費又加
就快一個月2k
貴撚過公屋 租
但一打風就水舞間噤
上次打風仲見其實人爆窗

我以為有新移民既屋邨既人先會唔識用手開門

我幾嚴重都冇投訴過喎
呢生人一次投訴都未投訴過

其實不嬲私樓係咁

我覺得住公屋威過私樓

死五毛分化狗
屌你老母基層唔多仆街？
你同班笑柒公屋既撚樣有咩分別？

我住個到係冇卡又認得妳 先開比你
真係唔會主動同人開
仲有如果新返既 認撚到妳咩
看更都係請佢返黎坐
要有咩要求❓

可以集體投訴YoHo ！！！！！！

不嬲係咁？
以前不嬲絕對君主制 應該一直都行絕對君主制 直到永遠

如果你冇打算有仔女
真係屈機嫁

Yoho新鴻基咖
不過港鐵都抵屌

認真，保安工唔難搵，不過有可能人工會有落差(真係睇你學歷，經驗同機遇，隨時會高過或低過呢份)

無論如何…加油

樓主做城市？
我之前都做過差不多級數既盤，公司指引係無卡/唔知密碼既唔可以開門比佢（除非你記得佢係到住），否則唔sure既情況下唔開門比佢係好合理，建議去勞記搞搞佢

係咪yoho mid town ？
如果係外判就早走早著

係

不嬲保安無責任開門架啦
識玩大可以玩到經理比人炒

呢個問題我想問好耐，我又唔係無手，做咩下下要佢衝出黎開門，係咪公司規矩？

利申：住豪宅，不嬲叫看更唔洗幫我開門，除非拿住好多野

其實我由細到大都唔明點解要看更開門。
其實人地真係唔係老奉要認得你，你要個看更認咁撚多人，一陣佢開錯門﹐咁咪奶蕉。
根本度密碼門本身的作用就係唔比d冇密碼的人入來。
除非你話忘記密碼又另計姐

如果以知有個投訴既撚屌係到
佢見佢投訴完 仲未炒
佢會一路投訴到見唔到人為止

香港有好多仆街係想" 我要投訴到妳冇左份工" ( 當然係唔係話犯法當冇野都唔炒啦）
然後自己覺得自己好撚威

通街都係盤 有咩所謂

係香港 窮 + 本地人 係冇出聲既資格

看更只需要係住客兩手拎晒重物或搬屋、運傢私先開門， 其他時候唔開都得，如果唔係密碼鎖用來做咩
又唔係行動不便點解要人開，但私樓管理公司已經縱慣左住客

你on9啦看更唔包開門
yoho啲咁嘅私樓真係當自己有錢人咩
收皮啦

成日去形點睇戲， 好抵睇

無錯，公司係唔會為你一個小職員而得失d客，所以做保安想襟撈唔多唔少都要同d客打好d關係

真心覺得狗衝出來開門真係好on9

除咗豪宅之外
點解保安要幫手開門？
投訴嗰條友都on9

大撚把人 要人地當佢皇帝噤
btw yoho 唔算係高尚

其實Yoho midtown每座有兩道門，第一道入去係唔使拍卡，有時看更會開定門等你，一係就係第二道門(需要拍卡)等你，你哋嘈緊佢有冇開第幾道門

酒店式管理呀嘛

蘋果日報慈善基金？

我係五毛?
返屋企睇keroro啦 傻閪

原來投訴真係有用
樓主老豆好值得同情
grand yoho啲secure好有禮貌
開少一次門都唔值得俾人炒
住客自己冇手唔識自己開門
自己做到何必麻煩人地
相反係西鐡站上面新元中啲secure就真係閪
我成日買完餸兩隻手開唔到門
叫班大帝幫手開門竟然閪面
Btw yoho啲住客一係大陸人一係偽中產啲嘴臉閪到
我著件soc tee就俾人眼超超望住好似發現新大陸咁
係唔係未讀過u
如果唔係我老豆由細到大住元朗對元朗有情意結一早就唔使對住呢班低學歷暴發偽中產牛屎佬
唔明老豆呀媽唔係好有錢但係搵十幾萬一個月都叫中產點解唔去市區住
利申日日騎牛返薄大

真係唔知

dls 其實近10幾年既新盤
都整撚到個大堂靚一靚
之後d 呎價賣到貴一貴
管理費收妳2-3蚊呎
會所都話有dd 用

我dllm 個大堂噤靚把撚咩 我可唔可以唔撚要依d 服務

我買係層樓入面個空間呀dllm

所有階層都有仆街架啦
你估最有錢個班好好呀? 李嘉誠好有社會責任呀?
on99

唔係話想咒樓主老豆
不過會唔會係公司知你老豆有病
費事第時佢可能病到返唔到工/成日請病假之類
求其趁而家未係病得好嚴重 炒左佢算數？

那 有分既
窮人or 冇學識多數當面diu 完妳就算
但d so call 中產就會投訴

最叻就係寫英文投訴信 以為用英文就威d

但dllm d 英文1999
所以中產係最撚煩既
再有$ d 既 好多都會唔care 依d
or 佢地既時間唔會花係依d 噤小既事

收皮啦
睇keroro得罪你呀

欺善怕惡
鬼唔望班仆街畀佢地老細捽多啲

或者係 但係如果因為咁既話真係好衰

Thanks for your information

diu

屯元天呢啲垃圾地方收皮啦

沙田地理位置好少少嘅公屋都賣緊10k一尺

香港九成九老細其實都勁刻薄
唔好話保安 呢d基層工種
就算去到每個月搵十皮八皮嘅中高層
因為有病/老 炒人 真係平常不過嘅事

有個friend 個老豆五十幾歲 係間公司做左十幾年
已經做到香港office差唔多最高級果個
臨退休前兩三年被迫辭職 唔係就炒
原因就係所謂嘅‘提早退休’ 公司係唔使比退休金

yoho 20k 一呎都未有就返去收收皮

yoho好似成3千幾蚊管理費

有名你叫禽獸花園

比人投訴就屈人因為住私樓而覺得自己大晒
其實唔關人有無錢事

yoho都中產？
通常最麻煩小家都係呢班中產都未算嘅人
之前見過個半山實q搞錯住客做送外賣
個住客都只係笑笑口話唔緊要，係自己著得似
之後個實q仲喺度

真係有傻閪當自己大爺

yoho唔係啟勝管理咩應該唔關港鐵事

咁到時咪變相比人屌你咩人都開
冇d保安意識

住客拍完卡先開 再加上有門係唔洗拍卡嘅

推

同你講 如果公屋管理處都係等班大帝出糧嘅話

情況會更加嚴重

閪客出現得最多嘅情況就係窮撚出身，但係而家多人兩個錢喺身嘅人

唔係大晒

係大撚晒

香港地係咁架啦

鬼叫你窮呀

即炒有無錢賠?

人地返左7日喎

我可以證明yoho mid town 真係閪盤
新鴻基地產的住宅由啟勝管理
呢個盤長期請人係保安職位上

認得你咪比過on9

再加上雙手拎住嘢就過得，咁唔洗整張住戶卡啦，人人都雙手拎住嘢就入去

班客真係大撚哂
郁啲投訴你 冇論你有冇做錯
上司都一定炳你先

商場入去都要拍卡啦
你講既第一道門係咪lift堂？

照你道理一句認得就唔洗拍, 咁個個住係到十幾廿年都唔洗拍啦
咁整張住戶證黎做乜? 個個認樣就得啦
你話我唔岩, 係我都有問題點解當日唔拎個袋裝好啲野落樓拎完外賣再拎埋張卡出黎拍
但佢自己見到其他人唔方便就比佢照過, 之後我又要比佢話, 厚此薄彼唔通又係我唔岩?

係，商場道門無得講，一定要拍

2萬幾做埋d無技術工作 大把後生做

巴打你咪由佢講下囉 難得打咁大篇野出黎

Yoho係啟勝

反而有時啲看更太主動開門 而自己本身兩手fingfing覺得好尷尬
又有少少擔心佢係人都放入黎
有次搭的士 個看更衝出黎幫我開門真係有啲唔好意思

啟勝啲管理層好惡，物管都難做，咁保安重更加低賤，返十二小時要長企

一樣錢，仲好做！

撐樓主 自己都住私樓 平時都係拍卡開門冇記密碼
D看更大部分都認得自己 成日同我打招呼
只係偶然見到一兩個真係唔識 而我又唔記得帶卡 佢冇開門俾我 我唯有等到另一個住客番先入 有d好心既咪開埋門俾你 其實佢有權check你係咪果度既住戶 我又唔會投訴 話明係保安 梗係唔會隨便俾街外人入啦 有都要登記 就算係住戶 都一樣可以咁對待 有住戶證唔帶就係佢既問題 邊怪得個保安 用咁既理由炒個保安真係好on9

咁樣講
個客一定係差啦 但上司都好賤
咁小事講聲咪算 竟然要炒

係一句認得唔洗拍呀 家陣人地認唔到你呀可能

我諗應該係住客拍完卡唔幫手開門/ 個住客要出去， 個保安鳩坐唔幫佢開門

除非個保安認得你， 唔係佢亂幫人開門唔洗住戶拍卡都會比人屌

btw 我樓下個保安做到勁足， 次次起身幫手開門，又同你打招呼；個個都勁鐘意佢
新年收利是應該過幾皮

咁好既 唔祝埋個仆街住客死全家

我上星期同誠仔食飯都係咁笑鳩佢住獨立屋
笑到佢面都黃哂

住緊
D 人真係閪到癲，咩都投訴
我住咁多屋苑最閪呢個

同蘋果講囉

記密碼係住客嘅責任
正常係預左你知密碼

sorry 我去管理處問當值經理佢都話認樣係唔得, 一定要拍卡
咁個看更認到其他人直接比人過就係佢問題
佢唔比我過唔緊要, 但佢要平台屌9我又點計先?
我都搵卡出黎拍, 仲要係一邊話我
真心咩, 你要我合作, 你都要有好態度啦
新年就利是當卡拍, 成隻狗咁 問返佢就話佢自己有問題 廿蚊就收買到人格

cls company ， 4 期仲返工 wtf
呢個香港發生咩事

元朗呢類鄉下地方 住yoho都叫有錢?

唔係你估啲連登看更保安撚真係咁好做咩

之前有個POST D人懶到行到門口等人開門

真係好有錢喎

錦繡未央

形容下佢咩樣 你住邊

係唔係你老豆偷懶訓教呀

大陸阿姐樣囉
住邊就唔講啦

唔幫手開門係保安界係死硬架wo
我樓下d看更有時有個新黎, 完全唔幫人開門
聽日就會唔見左人

成個po根本勁多公屋仔 交個2000蚊租包管理費以為一樣 拍完卡唔開門 整地鐵啲閘都得啦 俾幾千蚊管理費請人黎坐？

點解有D投訴成年, 上報紙都唔炒.....例如DOJ 個IC

做保安最麻煩唔只係住客，仆街上司都麻煩又惡

其實係咪個經理老作？

咁衰既
我都係住差唔多grade既私樓
同d保安叔叔同𡃁妹幾熟
次次去旅行都買埋手信比佢地

不過有個阿姨好煩
佢都經常係守呢座 我住左一年都唔認得我 次次要我拍卡
有次我攞一大箱野返屋企 佢以為我係速遞佬

我呢邊個看更就真係個個都要開
得罪咁講 每個崗位負責都唔同 輪到佢企門口位專係負責開門既時候佢都係得呢樣工作 咁你緊係要做啦 你估你返緊公屋咩

做保安要夠惡夠爛，因為好多保安都係由地盤過檔成班粗人

唔怪得我住果度d座頭咁勤力la

諗番起真係有d坐喺度on99既番幾日就唔見左

叫你呀爸做居屋嗰啲看更啦
我樓下嗰啲好舒服
又有得歎冷氣 又有得睇劇 見到啲師奶老人家先要幫佢地開吓門
新年又有利是收
比人投訴又唔會咁易比人炒(鄰居投訴過幾次，個看更而家仲喺度做緊)
最多調去其他大廈當值
不妨考慮吓

我都唔知 我淨係知道我屋企就黎無錢
老母又唔肯返工 淨係識得喺度食老本
我又未讀完書

香港豬不嬲係狗

你唔返part time?

我諗個住客拎得多野 你老豆又冇幫手開門先比人投訴

啲留言好好睇

管理差嘅有

憎人富貴厭人貧嘅都有

保安包唔包開門唔係做之前都會講明咩？

想睇私樓咁惡咁爛過唔過到半日

住YOHO班狗死全家

保安易搵驚閪人炒咩？
香港閪客欺善怕惡夠惡就唔敢恰人

ching 你係咪曲解左看更既職責呢？

老豆唔比我返 話如果我返咗嘅話GPA會跌

真係慘，但無辦法。事實上佢地高過你，真係大晒

真係一個po所有唔同階層既人出晒黎

知你唔驚 個個盤返半日囉

yoho 邊有密碼

唔係個個盤都咁麻煩既
都話左去工廈商廈會好少少

咁又誇張左
你地到底以為yoho幾錢

我做過保安炒散 係某屋苑做一日座頭 有個阿叔保安提我一定要幫人開門 如果唔係等收投訴 叫我有理冇理都幫人開門先

心諗 我係住客寧願座頭唔好亂開門 一啲都唔安全

我都係住港鐵屋苑，上年有個管理員叔叔畀人投訴佢幫人開門畀人炒咗

住客有門咭自己拍咭開門。其實係叔叔唔肯經常OT是撚但有人投訴就炒佢

你肯定佢係業主唔係租客??

一定係有其他原因， 冇理由咁簡單

咁要睇下個住客係咪拎住好撚多野先評論到

業主又好租客都好 結果就係我老豆俾人炒咗

係
可能睇番cctv， 個客係拎嘢拎到好呢hea都唔去幫開門
如果唔係冇可能咁容易炒

啱

其實正常新樓保安 就算佢唔識你都會企喺門隔離等你撳密碼 之後幫你開門

都唔洗抄人掛

Yoho係拍咭

未過試用就俾人投訴，炒都好合理

我個到㩒個電子開門制就算

關港鐵撚事

Yoho midtown 2房都800萬
GY更貴
豪宅就唔算
但呢到講到比公屋好少少，公屋居民上車盤
係唔知價定連登仔有錢到咁...
首期+稅都預300幾萬.....

呢啲係管理公司嘅決定 如果管理公司做得唔好業主立案法團可以換管理公司

看更好等人用，唔洗擔心啦

如果樓主你講既係真既話 都幾on9

個客會唔會係咩業主主席之類

業委

對新黎嘅看更仲會講：呀邊個佢平時離遠見到我就開定比我㗎喇，唉你啲新黎嘅真係唔惦

同佢講冇卡 會call上你屋企睇下係咪識 拍卡唔開門真係死罪

好似唔止

不過我都住yoho，d人確係閪
但有保安比人投訴唔打招呼唔開門
最後只係調去第二座
所以都有少少保留...

比咁貴管理費，梗係有要求架啦。 呢份工唔岩做咪搵第份囉。

認同

Yoho mt 16k, gy 22k

你地踩人幾錢樓價又點， 而家就係有本事要你消失， 接受現實啦公屋仔！

呢樣真，以前公司有個亞姐幫過大劉做家傭。佢話大劉對工人好好，叫佢做野都會叫X姐咁樣叫佢哋。唔會大支野呼喝佢哋。

咁多事邊會炒 肯定係你老豆得罪左班高層啦 求其搵個藉口黎炒咋

樓主加油 唔好要老豆做野了

你老公既事咪就係反映出香港人住私樓真係大曬囉ON9

用大劉做例子
大劉出名脾氣差比氣員工受
個阿姐應該係好多年前打工

其實唔認得真係唔應該幫手開門
咁先真保障住客安全
個經理都on撚鳩

btw 其實而家家庭收入幾多先叫中產

調轉咁講, 保安好多地方缺人
呢間唔做做第間既姐

馬車唔係做保安呀

其實職責係唔包囉
啲港豬完全唔撚咩道理同人情

返一個禮拜邊可能熟
就算深宵時份
啲保安係一概唔主動開門

閒閒地 17K呎起跳
連登仔真係笑死人

你未住過私樓唔知

看更開門是常識

你老豆開門都懶，肯定唔係第一次話佢

攞眾援啦

炒人就唔洗

所以就個個都唔開？

慘得過連登仔住公屋以為自己好有錢？

投訴去啟勝話無理解僱你老豆
不過你肯定自己老豆無問題先
咁樣就可以報返仇
佢地最驚人投訴
你跟返佢地個玩法囉

On9
返第一日都知要開門啦

佢意思係第一個禮拜返工 未認得哂啲人
咁唔認得人咪唔開比佢囉，正常呀

咁痴線 啲看更成日都幫我解左個密碼 雖然好感謝佢循例講聲唔該晒 但我仲成日覺得好唔安全 點解要咁做 啲看更點解要成日幫人開門 感覺咩人都放入黎咁 老老實實唔係好信佢地記得晒全橦樓嘅住客 真係放左啲賊入黎都唔知

人人你都唔認得
咪坐係度？
見你拍卡，就行過去開門
唔好比籍口

香港宜家有幾多樓唔洗十幾k呎起跳

真係當自己大爺

最撚仆街就係香港人
唔係讚蝗 但人地起碼唔會好似香港人咁鐘意投訴
以為自己大爺

到無錢開飯你老母就會死去返架啦

我個人覺得好少比客咁講一句就炒
而家請人都唔易
可能係公司本身有其他問題都唔定
你咁大個人，自己有手有腳就幫輕下屋企
唔好一句老豆唔比就推哂啲責任

呢d叫服務
而家做看更就係咁

呢個真 啲有錢大陸人 反而沒事兒沒事兒就算 部分腥港人：你知唔知我邊個

打工仔黎咋！

係咪平時有訓教啊

你幾歲？老豆咩cancer?

就係你呢啲on9先搞到個社會氣氛咁緊張 係唔開比你呀 睇你有幾把炮兇得幾多個

咁你仲唔返工屌你老母，弱智架？你老豆話唔得你就唔去？

個亞姐係家傭當然係打工仔啦。但係大劉唔係嘛。一個十大富豪都對自己的家傭好有禮貌。反而中產會鬧屋企個賓賓。

同樣都地鐵上蓋 真係要睇間物管公司係邊個
我個邊啲座頭同看更 甚至mo都勁hea

i know that feel

私樓>>居屋>>>>>>公屋

新開賣既科學園海日灣都係13-14k...仲有各種回贈
Yoho已經唔係上車盤好耐

以後係人都開門 比埋D蝻入去 大家開心 有門入 唔洗屌

仲用密碼？Yoho 用卡啵

差一K已經差幾十萬
11k起d舊樓 唐樓都仲有

唔知你地係咪唔同，不過我以前住就所有人都要開門，看更記得你就唔問直接放，唔記得嘅話會有本名冊睇名，任何訪客包括業主帶嘅朋友都要登記身份證

咪撚玩啦....新界區
中產yoho咋....
啲on9係咪暴發户黎
FF得咁緊要

中產不嬲仆街架啦
以為自己有幾個臭錢就大撚曬？
屌你班老母

唔開一次門即炒, 真係好難相信喎

一係樓主作故, 一係樓主老豆淨係將成個故事既10%講俾樓主聽

17k 好撚多咩
d on9 港島新盤 2-30k
都仲大撚把人買

噤平我以為20k up

Gy 咪要22+

望下果個咩地方先講, 咁既價都好癲

依家都好多後生做保安，點解樓主唔做保安幫補家計要有病的父親做野咁不孝

元朗大把地方仲貴過yoho啦
講到最有錢個班住晒yoho

朗城滙

邊有人話最有錢住yoho...
係有一班人話yoho同公屋差不多

鬼叫你老豆窮做看更？

朗城匯平過yoho
咪玩

噤又冇公屋噤cheap
但如果住yoho 扮大袋就

呢啲新起偽豪宅先多呢啲賤人
老牌名屋苑(太古城，麗港城)
傳統豪宅區果啲人無咁衰

仲有咁平既私樓？

佢做嘅野又反映佢地真係大Q晒
唔鍾意你就搞到你工都無埋

香港啲人真係憎人富貴厭人窮

我住係好偏僻嘅私樓 出入無車都幾麻煩
咁我屋企就有車代步啦
有次我呀媽趕返屋企半個鐘都無又再出街
就泊架車係屋苑落客區(限泊20分鐘)
之後管理員話有人投訴我哋已經泊咗21分鐘
我哋嘅屋苑好少人 個陣落客十個位都係吉

後期鄰里間都知係邊個成q日投訴 條友自己無車嘅連管理處都未出聲

傻豬，你估經理有權炒人？

yoho 都中產 起碼禮頓山level 啦

港豬被人蝦 竟然係怪港豬

香港人好撚有人情味

香港人係閪，呢樣野係事實
但香港人唔識得處理投訴，以為炒左/調去隔離盤就解決問題，但最要 manage 嘅係住客嘅 expectation。
呢樣野港資公司係唔會做

好彩我做緊個度冇咩閪客

yoho都有分3期既
但如果gy都只係高級過公屋少少既話
我諗你應該係住山頂個批

園境高層 26K up
邊到貴過佢我都想知

hk01記者你好

下，我交咁多管理費門都唔開下

我交黎做咩？

偷粒糖都係偷
就係你啲撚樣， 咁撚少規則都唔撚守
人人泊架車係落客區21分鐘到時你自己戇鳩

又偷po？

唔洗諗
一定係d港嬸先咁撚得閒投訴埋d 無聊野

依到回覆話yoho好過公屋少少都係食米唔知米貴既公屋細路仔

香港人就係仆街，有幾個臭錢就狗眼看人低

唔滿意就投訴到你仆街

因為佢地覺得自己係上等人

睇下佢地啲細路就知，特別串柒柒，又會用錢嚟撻人，有咩父母有咩細路

Yoho都有三個盤，如果計埋park YOHO 就4個，邊個盤先
Btw 4個都係ks管架喎，關港鐵咩事？

送外賣

我都試過
買完野食返屋企
比實Q 問
先生 你黎做咩嫁
我 : 買飯返屋企

Yoho又多大陸人又多廢老食煙 同d屋邨一樣咁衰
利伸 住緊

好撚慘

係咁嫁啦
唔開又屌你唔幫手開
開又屌你亂俾人入黎

隔離就係地鐵站 算係咁啦

其實真係好唔明點解得香港人先會有呢種心態
人地大佬喱都冇咁臭串

我又覺得ok
佢盡責姐
噤我倨look 又真係太頹
但出街買個飯又恤衫咩
是撚但 出到街未算

個住戶隻手實係殘廢

香港人怨氣大，見到你老豆唔開門，會覺得自己管理費白交，嬲嬲地投訴發洩囉

入一入連登 果然眼光擴闊曬
15500一呎既樓 雖然唔係咩好貴既嘢
但講到窮人先會住咁

去啲大學宿舍做好過啦，巡下樓、叫啲學生夜晚唔好玩到咁嘈。不知幾鬼得閒幾好做。

關救生員事

看更圍爐區

如果開門引左個賊入黎點算，咁既話我寧願冇看更。住客應該自己禁密碼同拍卡，保障自己安全之餘，仲唔會令個看更有危險。

似公屋仔圍爐多啲

又一個公屋仔 看更見到有人埋門已經要起身準備 一拍左卡就要即開門 貴咁多請返黎齋坐？

人地淨係管理費都貴過你月租公屋

老老實實, 正常大型私人屋苑嘅保安, 喺你拍咗卡後都會幫你開門
冇乜可能會唔幫你開

公屋仔圍爐取暖區

同意 因為眼見有d保安好撚廢都仲做緊
冇乜可能因為咁小既事炒樓主老豆
雖然yoho d住客系都唔係新聞

個住客係有投訴
但最後決定炒人嗰個係管理公司
住客可能都係講下 都未必知原來後果咁嚴重

正解。度度唔同文化，人地標準係咁，你老豆咁風高亮節唔跟住做，咪唯有搵過份唔洗幫客開門嘅保安工

嗰班友以為自己住獨立屋就當自己係有錢人，
明明就係邊境鄉下人，
完全係廢中集中地，
入去做過一次嘢，
啲呀叔個個眼超超好似好睇你唔起咁

如果係你講嘅情況管理處會唔做嘢咩?
連管理處嘅人都怕咗佢啦

仲有使唔使下下去到咁盡呀?
左鄰右舍成日見到咁無人情味?
凡係見有人泊多一分鐘都要投訴?
重點係泊係度真係無影響到其他人喎 更無影響佢
規則係死嘅 人係生嘅 法官都無咁不近人情啦

你咁撚守規則咁正義唔好同我講你衝過紅燈呀

我樓下個夜更晚晚都訓著我都無投訴佢

你肯唔肯定你老豆同你講嘅係事實嘅全部？

你對手係咪斷左？定你冇手？

做看更洗唔洗奶埋你袋底呀屌你老母

一班恩客恃住交嗰一千幾百管理費，
當自己係殘廢㗎！

From my friend:

講真，推住BB車會連門都開唔到嘅話，
唔該你留係屋企，唔好喺條街度獻世。

on9仔 請你番黎坐？開個口都咁多聲氣 家陣叫你整門？

正評。我正評架

你做保安架？

你係咪啲著鞋要老豆老母同你綁鞋帶個啲
樓主老豆番得一個禮拜點樣認得晒所有住客既樣？萬一放賊入黎個責任係咪你負？請你番黎係維持秩序 唔撚係同你開門呀港孩

開個門都咁多怨言， 不如真係唔好做啦， 私人屋苑開門係好正常

真係唔好搵公屋保安同 私人屋苑比喇
亦都唔好話錢唔關事

人哋真係畀好貴管理費㗎， 幾千蚊一個月多過你 公屋個租金， 有唔同標準係絕對合理

我無講過樓主老豆會認得晒所有住客既樣
請你番黎要求你開門就開門on9仔自己決定工作內容

睇唔過眼連門都要其他人同你開既小朋友
俾得個少少錢真係當自己係大爺啊？

大佬， 你知唔知私人屋苑有好多到閘㗎
期待你開門嗰度已經係最後一道閘

住客拍卡後， 保安 係有責任幫手開門， 或者唔係叫保安， 嗰啲係著西裝制服嘅

不嬲畀貴啲期望有好服務係正常， 呢啲要交幾千蚊一個月管理費㗎， 你唔好同我講去高級餐廳食嘢 使乜咁好服務呀， 隻手又係跛㗎？

睇黎真係保安 咁激動

都唔知乜撚嘢要當自己係大爺
事實上係畀咗合理嘅價錢 得到合理嘅服務'

認真，快手去申請綜援先
再打份現金工算吧啦，以前我唔支持人咁做
但今時今日屌你老母個垃圾政府，梗係趁未畀支那拎晒啲錢去拎盡福利先

我講你聽真想，班私樓住户每家其實每月交緊四五千蚊管理費俾港鐵盤管理部而港鐵抽大約六七乘水入袋其餘再外判出去比其他保安公司，佢哋請軍裝同大堂保安而佢地人工大概係淨餘舊budget既五五分賬所以難怪班含家産主户燥底for example 你老豆人工$15000,平均七人管理一坐樓($15000*7人) 五五分賬保安公司收($210000) 加其餘六七乘大賬為 (525000-700000)每坐樓視乎入住率，約管理費$4500每户八户一層(豪宅)二十層樓約收每橦约$720000 做大堂既一人工作量佔六七乘loading真係有時好柒忙(返日間)而工作量同管理費比例幾乎1比50但班主户認為做大堂條友fatfat事實上港鐵先係幕後赢家好難怪佢哋會仇視保安
利伸：做過港鐵盤

有間屋都可以綜援嫁咩

yoho mid town 出名惡盤黎架， 最慘係外判保安人工低但要求多多，做物管果班都無咁麻煩，保安比人剝削咁多重邊有咁多心機同你講服務

最尾先係重點

好似都可以㗎，你自住㗎嘛

唔怪得知啦 都係叫我老豆去居屋做算

長期病患的話可以申請傷殘津貼

係呀 原來自住都可以攞綜援 咁我叫老竇申請先

你有冇睇到樓主老豆有cancer等份糧醫？
如果你係投訴個人 因為唔同你開門咁小事又冇左份工醫病 你過唔過意得去？
唔係要做保安先會好似你所講既激動 而係我有同理心 同你啲冇血性既唔同

我個看更反而死都唔開門
之前唔記得帶卡 on99企左幾個字
但佢記得我姓咩
利申垃圾私樓

公屋係唔係都禁掣開門比人
冇掩雞籠

依個post好多公屋仔

香港依家就係多你呢啲賤種

搵社署幫手？
好多人講到你老豆失職咁樓主要加油

你都on9

你唔做大把人做

我樓下唔係叫保安/看更
叫禮賓師
咁應唔應該包埋開門？

我做過工程部你估我唔知保安乜環境
乜人都屌，你坐控制室仲慘

我個到冇乜幫人開門習慣
但d保安會幫你掃下架車

Yoho應該係啟勝睇
你老豆如果冇講大話的話
應該係得罪左業委會或者新鴻基高層
如果唔係呢啲小事係唔會炒
利申：做緊新鴻基物管

點解樓主唔做保安，要個老豆出來做？
幾廿歲人重要企一日係好辛苦，依家大把後生仔做保安

啟勝啲物管對保安好撚惡，外判保安得不到尊重，點會同你好好做

根本佢老豆就懶

不過啲酒店式管理真係縱撚壞香港閪客
大堂駛撚人開門咩？就算行動不變都有鄰里幫手
屋苑大閘就要搵人睇住既

我都唔明 好似而家香港社會已經好病態咁

之前果排先話看更成日幫人開門
搞到冇左保安呢個作用
依家唔幫手開門又比人炒
不如請門僮丫ON99

你都on9 我洗撚睇你面色

新鴻基高層先唔會得閒成咁

yoho全撚部都係牛屎佬同大陸佬同偽中產
成地都係痰個地下仲黑過墨汁
又多人食煙搞到烏煙瘴氣
啲牛屎味同窮酸味一陣陣好難頂
隔離雞地仲離撚哂罩, D雞竇開到成行成市
元天屯呢啲牛屎區點同市區比
有錢就買出市區啦
住市區先係上等人呀

你班仆街淨係買新界樓搞到我冇單開
搞到我層市區樓升唔起跑輸哂DLLM
成日吹奏yoho midtown搞到我追極都追唔撚到首期

可能樓主老豆想自力更生唔想俾人睇唔起 但真係要問番樓主先知詳情

利申 住緊

漏左重點一句

因為香港窮得只剩下錢

可能真係覺得住得比其他人高檔就特別巴閉，唔同我開門就要投訴到你冇工開。但開門咁基本咁簡單既野明明喺細個屋企人都已經有教 做人要有手尾，就算係小朋友玩完既玩具啲小朋友會自己執好。好似之前有巴打用食飯屌9我咁，但你會唔會喺餐廳食飯要求侍應餵埋你呀？
香港真係冇得救

今時今日仲講乜嘢市區係上等人呀

你睇連登 求其講兩句 成班就可以跟住鬧
咁容易就比人帶住走 香港就真係無得救啦

香港係好多西人，特別係中產那班，以為自己好文化

好事呀，及早遠離

個人認為買得新界新樓嘅大部分都係新界客大陸客

因為個屋苑起得靚, 佢哋可能覺得自己升咗呢

氣燄高咗態度自然差

利申住緊，唔開門好正常，次次出入都要拍卡

得罪啲講句 yoho 咪又係 係元朗呢啲垃圾地方
扮乜撚高尚 屌
但香港永遠就係呢啲冷係中產嘅仆街最撚麻煩

證明間公司垃撚圾
呢種投訴一笑置之啦
一係就Briefing提兩句咪算

樓下大商場有西鐵，垃圾極都係好撚值錢

港鐵盤就係咁仆街
永遠一比人投訴就 扔d前線去食屎
因為唔係佢地親公司d人
識玩既住客就會將d事有咁大搞咁大
橫掂點都好住客都贏尻緊

利申:做港鐵盤既會所

我果邊都有個閪女人
應該係二奶黎，未見過佢同老公出入
拖住兩件細
個看更同佢地打招呼都例牌唔應
白鴿眼到，以為自己高高在上咁
你有錢就唔係住舊樓啦

咁係個閪客同管理公司系啫
關住私樓咩事

屌你市區D蝗唔同啲架嘛
總之市區就係高級啦
元朗就係辣殺
快啲賣yoho換市區
新紅基真係冇眼光, 重本投資元朗呢D生番地就係錯

嘩成地精
講大陸人港九豪宅/偽豪仲多

畢業出黎果時我坐Mo又頂下大堂，物管界最契弟既康業都做過，都未見過有賓妺可以惡最on9就係家務助理同補習，成日撻句［我成日都嚟，你唔識我呀？］大鳩D新人，通常我都係回番佢一句［今日唔知聽日事，鬼知你係咪完約，有咩等我打個電話上去確認咗先］

d濕鳩中產真係以為自己好撚大支嘢架

老老實實住得新鴻基盤，佢啲配套係好嘅，我就唔知啟勝係點，不過佢二奶公司康業，帝譽果堆個宗旨係要縱啲客，所以佢哋接埋啲盤，明知乞兒都要當佢皇帝物管員工只係電池，用撚完就掉

上面d whatsapp圖

9撚成係d入門級私樓

業主屌賓妹，賓妹都要出翻氣嫁，咪保安囉

根本唔應該開門比人，除非佢已經拍左卡或者證明自己係住客

認得又點？琴晚賣左間屋，保安會知咩

香港人有撚人情味

完全唔覺香港人有人情味

香港人有人情債味

住私樓當然唔係大曬啦， 咪傻啦

但如果樓都無，大灣區歡迎你

香港人不嬲最仆街

所以沙士唔使可憐

燒炭跳樓唔抵可憐

泥你老母

班廢中廢老唔係咁閪 香港都唔使搞成咁

收皮啦大陸哩

係我投訴嘅，你咬我食啊

0/10

最低工資多少少想人點好服務?

香港住落個班大陸都係好啲 冇咁有所謂

香港自己個班9成對眼生係上面

有啲屋企好撚得意㗎唔比仔返工但又比嘈到錢個仔洗

唔撚係

鐵路上蓋
五年樓齡
實用500至1600呎
近期成交呎價15000-19000

啱放監？
萬7尺價但細個市區樓
Lumpsum 細炸
計番個價仲平過市區居屋

諗都諗到正常人唔會為咗個
好日都唔用嘅會所
每曰來回用多個半鐘番工啦
係窮吖

都係高登帶起個潮流, 本身都係樓奴觀多過雞肶髀觀

仲要yoho 多數萬5萬6
Lumpsum大小小都壓到萬3

睇你返邊度啫 樓下附近有shuttle直去

大把市區車屋貴過yoho

Yoho 真係好平相比市區樓
出面差唔多條件都要千幾萬起跳

我覺得呎價嘅比較好似都關樓齡事

新樓同新樓比

十年樓齡嘅就同返大約十年樓齡嘅比

你唔會話搵西半山50年樓齡嘅同新界新樓比跟住話新樓呎價高啲高級啲

香港人鐘意睇人仆街，理撚得你

你都痴線 比撚左管理費嫁 你唔撚開請你做咩？

唔關返幾耐事 本份黎

屌 好似以前黑奴年代咁 係咪覺得自己好撚高級 同工人一齊搭會沾污佢個人 呢d自以為高貴既人好嘔心

如果真係大陸喱嘅話 我相信你阿爸會直接送咗入院 而唔係畀人投訴咁簡單

其實你知唔知依家新樓每呎管理費幾錢 仲要有會所 依家舊樓都要成千管理費啦 同埋炒人同留人都係管理公司嘅決定 間管理公司係要自我審查咁嚴重都冇計 投訴都正常啦係睇下合唔合理啫 唔通每個月出糧有成兩皮嘢都唔使做咩

我住私樓見好多人對 保安都好nice

推比青衣d on9中產

唔好再分化香港人
請槍口一致對外

其實住yoho有咩咁把炮
你樓下就係西鐵咁又點

諗下自己要等幾多班先上到車好過啦
黎緊仲有個洪水橋站呀

弱撚智
一陣阿豬阿狗都開門俾佢
班業主咪又係嘈

屌9我玩罵啲冇問題，但唔該以事論事
唔係要做個行先會好似你所講既咁激動，有多少少同理心同睇埋長文後理 個世界都可以好美好

九龍求其一間居屋都貴你個百萬

有你依種思想未比人炒左囉 唔識問？

本身yoho都只係大西北威
我都同意好多市區樓貴過yoho 高級過yoho

但你呢個例子都算肉酸

唔係做對比呎價

係做屋苑對比

因為上邊講YOHO呢啲質素咩咩咩

咁三百幾呎都係住客姐

Yoho?元朗果個？

咁嘅垃圾屋都算私樓唔好影衰晒

一樣，問我送去邊層

試下申請資助買癌症藥物得唔得？聖雅各醫管局都有架。

幫手開門就投訴你唔夠安全 唔幫手開門就投訴你服務唔好 香港人就係咁痴線

錯，而家嘅人普遍都好冷漠。
公屋都係咁啦

啟勝咪又係一樣，當d客神咁拜

我有時拎住好多嘢都想看更幫我撳一撳掣
明明A看更少啲喺我棟樓都認得我
B看更就永遠要我拎卡拍
利申：覺得都規矩嚟嘅，但係真係諗唔明，其實我實係唔想拍卡，但係拎得少嘢都還好

香港人不嬲都寬己嚴人架啦，唔好太在意

有本事就唔洗做看更啦

香港人本性係見高拜見低踩

Ed 隨時被炒

人類要滅絕唔係無原因
太多垃圾人類 理應大清洗計劃

驚你老豆遲下返唔到工又唔炒得
咪搵d事炒左先

如果投訴個客坐擁幾十個單位
或者香港最高權力機構要黎俾地下人員居住
你會唔會覺得公平d

同中国人一樣，以為自己富起來就咩都得

唔該

唔係掛 美孚新邨

萬3 4 蚊實呎 睇落平過yoho
但Lumpsum 全部大兩球左右

個樓市冇死錯人
你用多個半鐘一日係交通
個價實平啲俾你

屌你
元朗 天水圍 屯門 荃灣
啲私樓人真係會以為自己好撚高尚
可能成個地區周圍都係白卡佬 窮西
其實自己層私樓仲cheap 過居屋

關咩私唔私樓事, 班公屋刁民仲仆街啦
每個月交一千幾百蚊租就大大聲話自己有比錢
但係唔知D納稅人每個月幫佢交左7000蚊成本

佢地D仆街咪又係投訴D保安唔幫佢開門,
搞到個保安比人炒

咁樣對比下, 你覺得邊個仆街D?
YOHO一個月交3000管理費
班公屋撚一個月交1500蚊租
都係搞到保安比人炒

笑死

公屋仔唔洗睇人面色

真係唔洗睇人面色，呢行唔會搵唔到工

我個到d座頭以前係counter有個制開門，攪攪下d住客成日投9訴話看更唔按制幫佢地開門，最後管理處拆哂d制，大家攬炒，幾正

應該引入rfid住宅証,行過sensor自動開門

好明顯d人就係食飽飯冇屎屙
乜都投訴一餐 佢地真係好撚得閒

牛屎地方學人扮高尚